聽日返830，但我仲未訓

好想飲可樂

聽日唔洗返 但我仲未訓

瞓覺係僅次於屙屎嘅享受，但今晚失眠了

聽日考930

訓唔着

我都訓唔著